急獨派堂主（盧斯達）行前左幾多

急唔急

同仇狗fd返未

漢賊不兩立